有能力手足唔該落街睇下連儂牆有冇五區文宣

利伸 黃大仙冇
好多中老年唔知呀